當得番你一個黃絲 你會繼續抗爭嗎？

呢位藍衫哥哥基本上每次活動都有出現同埋帶頭

今日得番佢一個人，叫口號都係自己應自己，佢仲未放棄繼續走落去

當得番你一個黃絲 你會繼續抗爭嗎？

民主
公義
自由

成世都會，五大訴求到港獨，再到滅共，兼且以後仇警、唔食藍店

香港人都係港豬

一個人嘅和你lunch

494人睇住一個人